織業損首你可唔可以放過我，比返個名我呀

真

煩撚到 blocked

點解你P牌都可以一日出咁多post

lihkg+

唔好嘥錢買lihkg+就係為左開膠post啦
股市你都豬唔少啦

由159燈到就快落番119
淨係罰你冇咗個名咪算比面

Ching Ho ball

真係好煩 咁就浪費咗個account blocked

屌你老母日日開膠postlocked

好撚煩，arkk 俾你燈到跌 20% 了